Jmenuju se Adam je student, jsem z činy. Mam do praha studuju češtinu na univerzitě. Mam mam chci tadi žít. je mi 20 let, ja svobodný. Muj jdenna sestra, je ji 22 let, jmenuje se Eva je činský restaurace. Pracuje a tatinek je čína. rozevřít se obchod, maminka je praha taky rozevřit se obohod. Mam rad Praha. to je můj rodina.
